# Тестовое задание для venbest.com.ua

## Зависимости

- [ZeroMQ](https://github.com/bvarga/delphizmq) - протокол для общения между приложениями
- [ZeosLib](https://github.com/GabrielF7/ZeosLib) - библиотека для работы с БД
- [DJSON](https://github.com/mauriziodm/DJSON) - сериализация классов в Делфи
- [RAD Studio CE](https://www.embarcadero.com/ru/products/delphi/starter/) - бесплатная версия RAD Studio

## Запуск

### Динамические библиотеки

Для запуска необходимо в папку bin разместить следующие библиотеки:

- libpq.dll - для работы с БД Postgresql
- libzmq.dll - для работы ZeroMQ

### Тестирование
 
Для тестирования апи написано тестовое приложение (SenderToDemo.exe), которое отправляет 3 вида фреймов основному приложению(zeroMqDemo.exe):

- Фрейм с правильными данными
- Фрейм с пропущенными данными
- Фрейм с неверным логином или паролем
 
Для запуска тестового приложения можно воспользоваться бат-файлом, предварительно отредактировав, для актуализации данных. 


